狙擊TVB計劃

由於計劃發起人冇連登帳號，本人為代出訊息。

我地有個計劃，可以讓大家屌死 CCTVB + 令新聞部 主管 袁志偉 個冚家剷 下台！！

呢2個計劃既可行性係100%! 但我地人手不足，需要各位幫忙先可達成！

【Plan 1】
只要集齊 TVB (511) 股東 達 總股本 10% 或以上，就可聯署出律師信，要求 TVB 召開股東特別大會，罷免現任管理層 及 推舉自己喜歡的新管理層。我要强調，不是叫人現在去吸 TVB (511) 街貨，而是去集齊現有股東就夠做！！重點係無需花費一分一毫！！

跟住，就可以 名正言順 炒撚咗 條仆街 袁志偉 啦！
換咗管理層後，炒邊個都得:+1:

不過，長遠要開 group 集齊 TVB (511) 股東先至做到:+1:
仲有，記得問埋身邊 親戚朋友 有冇 持有長揸 TVB (511) ！
因為 TVB (511) 自從借咗 5 億俾 星美，星美 冇錢還 筆借貸 已經 泡咗湯！TVB (511) 股價 從高位累跌了不少！很多 股東都走唔切貨！現在唯有長揸！
記住，集齊 10% 股東 就已經夠做夠換管理層 啦！
蘋果 財經 已經報導過！

記住！ 我個 plan 係唔駛現在吸任何 TVB (511) 街貨，而又 實際可行的
我依個 原 plan 係 31/7 同 蘋果 財經 記者 講過.
現在只是初步構思，所以 仲未揾班有長期持有 TVB (511) 嘅股東，
我只係當時 31/7 初步構思，不過要揾拒哋，
如係實名過户嘅股東，可以查股東名册找齊佢哋，
但如果係經 股票行 / 銀行 持有 TVB (511),
就比較難找佢哋，不過都唔係冇方法。

根據 aastock 資料，TVB (511) 主要股東: 第 2-4 係基金公司，搞掂咗 2-4 就好辦:+1:

第 1 間 邵氏 只持有 26%, 第 2-4 基金公司共持有 29.2%, 餘下 街貨 有 44.8%
如拉攏 到 基金公司 29.2% 及 街貨長期持有股東 聯署出 律師信 要求 召開股東特別大會，
一定可以成功迫宮！

但在迫宮前，要繼續留意有咩公司在 TVB 落廣告，然後說服該些公司抽起廣告，令 TVB 收入陸續下跌，呢個任務已經有另一組人執行緊！（）
間接令 TVB 蝕錢，派息減少+股價大跌，然後 第 2-4 基金公司就會 企出來 challenge TVB ，迫宮機會就會大增！！
我哋唔係要狙擊 TVB (511) 個股價，而係要向管理層迫宮，然後炒撚咗個仆街冚家剷袁志偉!

查 股東名册係 有得諗!
查完可 行晒港九新界 直接上門 叩門 找 TVB (511) 股東 傾蜜偈, 但要提防 個股東係 藍絲.
仲有，入去中央證券登記處 (灣仔合和中心 17樓) 查 股東名册 係要預約，
查閱 股東名册 會詳列 每名 股東姓名，持股數量 及 住址等。
查閱期間，不準拍照，只準筆錄。

我個 idea 係 win 硬，因為我係有備而來 propose 的！
記住：水能載舟，亦能覆舟 呀

##########################

【Plan 2】

去 TVB (511) 股東會 直屌 班膠層！
方法： 每人 實名 持有 1 股 TVB (511) 股票
好似 領展 (823) 咁，年年都有人帶埋 議員 去 股東會 踩場 寫晒大字報 開大聲公 大叫口號，由開會前嗌到開會後:kissing_heart::heart_eyes::heart_eyes:

跟住，又有一班 股東 入去開會。到 問答 環節 又可以 直屌 班 膠層:kissing_heart: 然後再喊口號，跟住 十幾個保安 夾佢離埸，領展 (823) 股東會 每年 都係咁玩法:joy:
我哋計過，只要每人 籌 $25 就可切實執行此計劃
籌旗入 1 手 TVB (511)，
然後切實執行我地嘅大計！

仲有，攞咗 100 個 1 股返嚟後，
要約齊各師兄填資料及簽名的。

◆PLAN1 初步分工:

◇第一步:
1) 要 1 位師兄去查股東名册，並詳細筆錄各股東姓名、持股數量、 住址及電話(如有) 等。
2) 另 1 位師兄負責在 FB 及 連登開 group 徵集各路 經 證券行 / 銀行 長期持有 TVB (511) 股東，並保持聯絡，以便日後要聯署出律師信時找到 他/她

◇第二步:
1) 向各股東名册內股東叩門傾蜜偈，但要小心對方係藍絲，所以 要 2 個人 1 組 上門叩門。
2) 繼續 打 TVB 廣告，每日 20 -100 位 brother 去信 廣告商 要求抽起廣告
3) 聯絡各路大手持有 TVB (511) 基金公司，幾位英文好嘅 brother 負責保持聯絡各基金公司，拉攏佢哋加入我們戰線。
4) 5-10 位 brother 每日在各 群組 廣發 TVB 負面 消息 (要係真消息), 令其股價插水

◆PLAN2 初步分工:

1. 等籌夠旗後，我負責買入 1 手 TVB (511), 再實物提取 100 個 1 股轉手紙。
2. 跟住要 20 位 brother, 每人負責與我交收 5 張轉手紙 (可郵寄)，然後 各 brother 自己約自己嗰組 5 位 member 填資料及簽名，打印花税及做轉名手續。以上方法最好，因為打游擊可避免有 狗？ 查 或 一次過充公所有轉手紙。我亦將約各師兄分段交收 5 張轉手紙
3. 轉名過户完成後，我會適時 update TVB 開會時間地點俾大家知

呢兩個計劃會同時進行!減少藍絲最好既方法就係由佢地獲取既資訊入手!
拒絕假新聞 殲滅紅媒體!!

目前已有4位人員，急需宣傳組及股東組人手！
有興趣幫忙既朋友請PM你既TG ID或起公海,我地會發送TG GROUP既LINK比你!! 謝謝

使撚咁麻煩，打去63188833直接屌柒姓袁條友，93136622揾埋個ceo啦

推

我係到諗，點先令人接收唔到tbb?

Idea 好好但冇人理

買股票個idea已經唔好

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

大大力推到tvb冚家富貴

其實果個方案唔係真係叫大家去買股票，最初佢說明得唔好，我都認為咁做會變相幫５１１出蟹貨同炒高左個價，但後黎同發起人講完，佢先講返，只係通過股票持有人聯合委任發起股東會議而已，希望可以通過會議中同其他股東接觸，聯合佢地黎擺免董事會。